澳洲而家根本就係另一個中共

澳洲公然禁止自己公民出境，同中共同朝鮮呢啲匪國一鳩樣

香港人唔係想政府封關咩？而家澳洲政府就係封關（進出），你又話佢獨裁？咩邏輯

龍門任我地擺，吹呀？

兩隻五毛喺度自high笑死

佢封埋澳洲本土洲際既來往先顛
好多人都係四圍住 想番去鄉下探親都唔得
我識一對couple long distance係唔同洲 疫情之前交通方便 幾個鐘頭飛機就可以屌到閪
而家得番5姑娘

咪撚戇鳩啦屌你老母
你知唔知澳洲而家疫情幾撚嚴重啊 就一個維州都已經幾百單啦一日 班仆街鬼佬又唔肯戴口罩 又冇衛生意識 如果放佢哋喺澳洲周圍走搞到其他洲都爆發疫情 邊個孭飛啊
屌五毛你死撚開啦 睇你個死款都係住大陸㗎啦
利申：而家喺Melbourne 讀緊書

拎外國同支那比？
澳洲依家冬天，病毒又會長命啲
再加上外國人防疫意識差到仆街
依家lockdown晒都每日幾百單（近一個星期跌返百幾單）
如果唔係封關 肯定爆到仆街呀

Deep State controlled by CCP
Just like S.Korea controlled by sect then, by CCP now

其實都幾好笑，班鬼又要屌無自由無得出境入境，但大部分人完全唔抗疫，零危機意識，唔衛生，好多公司番工講明唔比帶口罩，仲可以用成日同你理論口罩無用而選擇唔載罩

老實講唔明佢地個mindset係點

佢哋仲要遊行話點解要戴口罩 所以根本就唔怪得澳洲政府對佢哋咁嚴厲 如果唔嚴厲嘅話社區爆發佢哋又會屌鬼 所以呢啲係佢哋自己攞嚟

就算你而家澳洲政府比出境又點呀都冇國家俾外國人入境，你係咪低能㗎

不如話中共當初無阻止中國人出境
先攪到全世界都係武漢肺炎

澳洲有秘密警察？
有無言論自由同示威自由？
會唔會好似中共咁極權？

屌你老母 單睇一件事 你去做死藍屍算啦

屌你老母生智障仔

仆街打手

價值觀唔同問題
華人會寧願封關 冇自由
白人會覺得自由最緊要
其實到依個點就好難講邊一邊啱
所以做自己覺得啱就夠

VIC爆到七彩班人周圍走去其他州
連當地人都屌到仆街
唔覺得封關有咩問題

禁你不如問下中共點解喺武漢一爆嗰陣時唔禁止佢嘅國民出境

係撚
澳洲佬不知幾support封關
樓主選擇性cap comment
真心亂帶風向

唔撚係支那播毒 全世界都唔會咁大獲

on9
正常封關係管入，唔管出，出境本身係人權

呢度啲人驚港共會封出境阻止人移民，但係又話諗住移民去連境都出唔撚到嘅澳洲，咁嘅雙重標準我以往真係未見過啦

出境你唔俾佢番入黎就違反憲法
而家入境有人數管制，因為要強制隔離
我俾你去玩你番黎冇錢俾隔離費又係政府問題
用下腦啦

無得入境又何來出境？出到境在boarder control 未又係比人deport .....

香港係禁BNO holder （英國國民）在 Hong Kong （communist China)離開返英國，同Aussie 禁Aussie depart from Australia soil 唔同
唔該你分清楚

AUS government 無禁外國人/ non citizens of other passport holder depart back to home country

夜㗎啦收皮啦

我淨係聞到酸味

依家個問題根本就係國籍上面嘅問題

我依家日日喺南澳度屌鳩Victoria個PM，起碼我唔會屌政府高官俾人捉呀

港共會話首先你係中國人（特區護照已經係一個證明），根據國際慣例（master nationality rule），所有外國國籍對本國公民係無效力，然後就用同澳洲同樣理據禁止你出境。

而家你喺澳洲，你有英國護照一樣出唔到境，只要你有澳洲護照／PR而又唔係經常喺英國居住一樣被封禁。

前幾日影

澳洲有得投票先
唔滿意個政策咪下次唔投個政黨
777 同習總你有得投？

咁你嗰個叫做雙重國籍唔該，唔同澳洲政府禁止澳洲人離開澳洲好唔同喎大佬

PR係有權出境，不過當你放棄PR。鳩噏前麻煩先做功課

重有，在你d 相入面有D係可以出境，，政府唔建議但係可以出境
因為要簽同意書

收皮啦，我地？你乜水？

巴士打box hill 人？

ADL 控制得咁好全靠封州
屌你一係五毛一係無知

咁人地有無釘實人地對門搵封條封人地啊？
有無裝人臉識別健康碼啊？
有無迫人飲藥迫人擺啲餸喺太陽下底「消毒」一個鐘啊？

所以我地SA 笑Victoria 笑到傻

返工返呢頭

下，我支持政府wo
寧願安全好過

利申澳洲人

大家再睇下澳洲啲大學 尤其UQ

首先你要揾到個龍門
但我覺得你揾唔到
如果你認為自己揾到個龍門，歡迎提出 我地公開討論下

陰公 負皮多到
比個機會你翻身
po翻個 credible source上黎 我同你討論

哦 原來你係PR公司打手
好在P牌推唔郁
你唔洗揾 source, 已block

歐洲美國唔俾入

可惜另一個政黨也唔好得去邊。可能兩黨都有叻人，但做不到黨魁。不過澳洲始終是民主社會，啲政客也不敢太離譜。而777同習總完全冇人制衡到佢地。

轉J九姑娘啦